有冇人睇獅子王分唔到D角色

隻隻獅子差唔多

係咁㗎啦 你想獅子有咩唔同啊

CHING約女睇？

Racist

撕紙王係咁上下

撕紙王一樣樣

系. 本身想睇掃毒 但驚左港毒之父

幾戅鳩嘅人先會問呢條戅鳩問題

屌你啦 今次用真動物 點撚樣分

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

我睇黑豹都係咁

咪針 對

隻隻都係狗

邊有王?

約yoyo

？

25

唔睇從前有個荷里活？

racist

人扮架蓋清

緊係啦都冇Number

冇委任證我點分姐?

覺得想奪位個黑人幾似iwobi

佢人都敢

iwobi係黑豹

所以咪認唔撚到囉

收嗲啦P牌仔

吊你老母

係咁㗎啦 你想力加有咩唔同啊

睇英文定睇粵語

英

係呀隻隻撕子一樣樣無號碼點分呀

吊得好

咁都分唔到

有刀疤個個咪奸角

靚仔啲嗰個咪佢阿爸

冇毛嗰個咪佢條女

綠日子

N賓近況幸福嗎？每日還好嗎？

要返7日

返足7日熱狗總部上連登散播失敗主2
收工就去針

感謝樓主等我可以笑下

樓豬係狗